投票：你覺得陳彥霖老母究竟有冇收安家費 ？

正評：有
負評：冇

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

佢男朋友一定有，除非無

呃正評 冇意思

又想呃正皮

我覺得有 直覺 佢講野好古怪

正

有佢老母嘅大話做認證
呢單案肯定係有好大問題

冇，但被要脅

狗狗係佢條佬
你話有冇

應該係威脅多過錢

點知，又唔係佢肚入面條蟲

我反而覺得冇
老母應該本身係仆街

央視播既訪問
認罪片可信嗎？